兵種：偵察兵

妳比人飛果時，講到自己慘慘慘我唔係無開解你丫
特登唔訓電話粥/半晚WHATSAPP都試過
見妳話自己平日休息無節目 & 無人約
特登去約你時，一係妳話自己果日唔想出去要留係屋企
一係就我打招呼搵妳時/問妳得唔得閒時
就全日online已讀不回或直頭到第二日至覆返機

知道有妳鍾意既玩具出時，知妳平日返工收得夜出唔到去買
特登問妳要唔要買時，同妳買左就話過幾日、呢個星期/下星期至見面交收
突然打電話黎就話搵我，話訂到我上次講佢知果件限定乜乜乜
電話度再同我講過幾日見面食飯搞到以為自己有機，不過到而家飯又未食面都未見
飛妳個仆街都係因為同EX復合至飛妳姐，次次搵我無啦啦講仲掛住佢
我識佢唔代表同佢熟，佢D野關我撚事咩
人地都BLOCK過妳電話呢樣果樣，叫妳咪撚煩佢啦
真係三五七日突然搵我，以為妳真係咁好關心我果時
點知次次講幾句就開始問個仆街點點點
知都唔想同妳講囉，何況我真係唔清楚
屌妳老母，唔係念在相識一場真係唔撚想應妳機

妳你老母

巴打你應該嬲住咁打呢篇嘢
見你時時刻刻留意住佢嘅舉動 又咁好心機買咗份禮物畀佢 但最後係出嚟「交收」都真係幾慘

嬲鳩佢自己唔爭氣，明知自己係人眼中垃圾都不如
之前好幾次佢問過我一樣既野時，其實我都試過嬲嬲地答返佢，你咁掛住人自己去問
佢見我唔覆佢機同識DEL MSG講返SORRY我都忍佢
點知今日又問過，三幾日就黎同我講話自己仲掛住佢，跟著問佢而家點點樣
今次我真心覺得自己比佢搞到煩，直接答佢唔知算，之後一句就無再覆返我機
同埋唔係買咩禮物比佢，係主動問佢幫佢買姐
起身順豐到付算，唔該咪撚再煩鳩我，認真覺得好煩一句都嫌多

如果只係念相識一場你又點會做咁多
付出咁多人哋唔領情
順便借你過橋就惱豬
不過感情呢啲付出幾多唔代表有幾多收穫
尤其女人嚟講
佢見你咁付出法唔會有好感之餘
只會當你係隻兵
所以巴打繼續屌佢就啱
無謂自貶身價

其實再耐之前已經試過搵我過橋
原本約好佢出去果時，突然叫我約佢Ex出去
咁我當然就唔制，最後直情推鬼左佢唔出
我都明白放低一個人要時間
不過近排真係三幾日借啲意問完又問
明明心情唔錯都比佢搞到燥底，屌

由佢唔覆你唔應約都知冇可能
巴打你又何苦繼續自殘落去